龍門就是次入稟聲明：王加豪大律師為團隊成員之一

正如各大傳媒報道，本人已正式入稟法庭（入稟編號：HCA 1511/2020），控告楊朗先生於本年參與撰寫，並於指定店舖出售之《消失了的聖誕卡》一書中，對本人作出不實的誹謗言論。

本人在此澄清一點，是次本人就入稟案件聘用的法律事務所，律師團隊內包括王加豪大律師。王加豪大律師於2018年，代表香港理工大學應用社會科學系—鍾劍華教授提交抗辯書，處理梁振英入稟誹謗一案。

以下為相關新聞：

過去接近一年時間，本人受到多番言論、影片，以及書籍出版之內容抹黑，內容嚴重失實。本人已多次要求楊朗先生收回言論，惟屢勸不果，至今該書仍在公開發售中。

本人強調，是次入稟只關於過去一年以來被誹謗一事，入稟之決定是希望交出所有相關證據，力證大量不實指控，一方面是為了交代事實，亦為了討回公道，釋除公眾疑慮。

至於上月底，楊朗先生被控暴動罪，乃另一訴訟事件。本人立場，對於該721受害人變被告一事，亦深感不公義，毫無懸念地站在香港人一邊。

兩項不同訴訟的發生時間相近，但完全互不關連。本人亦希望公眾理解，由於訴訟已交由法庭處理，因此於聆訊結束前，本人將不能再就此案作太多回應。

張俊傑
2020年9月11日

老細係咪有mon post

打到人閪Marco 啪啪聲

Marco ?趙家賢？甜一刻？let’s jam? 勞工組？

縮咗入娘親度

打面啪啪聲

I

咁，即係佢知前員工有暴動罪，都照告？

有人搞左你大半年，然後佢被告暴動。
你唔可以搵佢算帳？

留言好多渣狗粉

渣家粉？ 人閪呢？
Anita Blue 快啲出黎吠兩句

Push

黃版為所欲為tee

我暴動所以我可以強姦

啲人講到咁
唔講以為係張俊傑告呀Marco哥暴動

Agger

老闆好耶

推

仆街，真係告，身心疲累

有啲咁嘅嗜好，咁大個仔都未聽過

佢而家求仁得仁 願望成真

搞撚大佢 跟手一定扮慘 作風同屎共一撚樣

係咪好似連登某個被告暴動既怨婦咁
因為被告暴動罪 個個post都鍾意講下個個都做得唔夠佢多

哥布林王咁 平時周圍作惡 衰咗就扮可憐

份稿同連登仔啲po一樣，原來連登仔就係龍門pr

曲到呢

ust 南亞狗都一齊縮返老豆個春袋lu

咁佢個前員工叫人係告就快唔好擇日呀嘛

佢個前員工無畏無懼驚條撚咩

唔識轉firm?
香港咁多間律師樓 又唔係冇得揀
轉律師樓照請同一個大狀都得

做咩事

都話咗江係硬食721白衣人

我都唔知

咩叫硬食

法援署扔畀佢 佢冇得拒絕

法援有兩份律師名冊會派case

好心啦
真係咁憎嘅點會接
要推大把理由推 律師唔係傻仔

拒絕之後 以後唔可以接法援⋯

揀代表都係一世
即係相比起721比較冇咁憎錢
不過legal aid本身就唔多水

最後黃圈人覺得香港咁多間firm係都要揀中呢幾間
好野

咁係咪揀第二間solit
你就無限量支持龍門告鳩條賤狗Marco yeung?

兩件事黎
就算kong係自願又好派case又好
你係客 黃圈客有得揀點解唔揀揀自己友?
除非你覺得食兩家茶禮嘅人可以係自己友

然後全部法援都係藍
比人拉到真係法援都唔駛搵自辯ok

咁揀邊間solit。
同誹謗誰是誰非有咩關係？

大把黃店個批發都係中支同藍架啦
係咪生意往來有中資藍既，一律都要打？

你知唔知自己人都好機會申請法援 而且律師有cab rank rule 接case都唔太代表佢嘅政治立場 e.g.駱應淦

事務律師其實只係處理一下文書 如果可以點解唔係將真係「黃到金」嘅留番俾刑事案件嘅手足

水門雞直頭用鄉黑批發商

我當佢賤過藍
無諗起佢

我諗起全世界百分之九十九既鰻魚都係中國產，係咪所有有鰻魚賣既日式黃店都要收皮咋

做咩啫你⋯香港大狀接法援係咁㗎啦⋯
你意思係如果不幸大狀都係藍，咁就應該推手足嘅法援，
然後手足冇法援都可以合理？

人地職業操守嚟

殺一敬百 律師費換個道歉only

香港真係大把firm

721依中資藍?

法援還法援
代表還代表

手足有得揀?

依加認門係用自己錢
用賺黃圈嘅錢
唔係冇得揀

依加龍門係用自己錢
用賺黃圈嘅錢
唔係冇得揀

渣家軍：屌你老母，我又要好似上次中共式選舉咁樣縮返入去

唔撚做功課就屈人請藍律師，律師行運作又唔識，Marco哥咁撚耐都唔肯回應龍門嘅質詢。
日日狙擊龍門，渣哥開銅鑼灣分店頂死龍門，
日日話咩不分化，唔好打同路人，打最撚重手係你地，有事上黎又講到自己好慘
參考/修改bob叔個句，唔撚話你唔係黃，但你一定係飲食界垃圾

好中

手足大晒？
原來唔可以炒。

你去過幾多次？
你又知你睇到既「正正常常」係標準？

哩班黃渣

Yellow nazi 咪係呢班人囉

仲有西客之道

唔係前線嚟係721亂砌生豬肉

渣哥一早話咗同龍門唔係同路人
我心諗今行到咁出同大家都唔係同一條路囉

手足都係凡人，濫用光環同兄弟爬山，俾人西班仆街入晒。

暴動罪係霸權係不公義，不合理既傑作，最重要係事情既本質同做人既態度

Exactly 可惜好多人 情感主導一切 唔理是非黑白

暴動罪係免死金牌

情緒勒索是萬試萬靈

佢未俾人告之前已經唱緊龍門

黃版為所欲為tee嚟

因為人係有情感嘅生物

幫襯佢 點知d錢係用黎 告手足 黃色經濟圈好野!

直頭逆渣者亡啦

我打字又無粗口，又無屌你

咁都叫大反應？

照搞

大家似搭錯線

有冇人話俾我聽被人告嗰個到底喺本書寫咗啲咩？

告得好
呢d 瘀血、bad seed、癌細胞割走佢就岩曬

告D分化撚是OK
你唔出聲佢日日唱衰你

Anita wong上梁芷珊到直接踩場

乜又係啲抺黑嘢 話下張生刻薄 私吞善款咁

又係趙家腎

留名告埋佢誹謗

渣狗有冇出錢幫手足呀

係

人哋同舟人 講心唔講金

大部分嫁唔出o既女人都心理變態

同意 根本欺善怕惡

因為唔變態嘅點都會有人要

仆街啲講抵佢甩耳仔

梁芷珊都敢搞真係等收律師信

咁佢地咪求仁得仁囉

咁我哋都要以事論事 唔好學佢哋玩人身攻擊

就block 9你呢啲on9 yellow Nazi
講埋啲野為屌而屌

呢個時勢有幾on9先會玩內鬥
聽都聽到厭
黃店就黃店啦又可以冇啦啦搞小圈子做私怨L
另一邊又話退出又不停差返隻腳落嚟
又有人以為有社運光環就做乜都得
收鳩皮啦屌你老母臭閪煩唔撚煩呀你哋
做埋呢啲閪野究竟對大局有咩幫助

A

認真一問，點解國安法前龍門出post話退出黃圈，但話會繼續做應該做既事，D人會咁反感。

但Gphone周庭國安法退出眾志，話繼續以個人名義做事，D人又覺得ok既？渣哥仲會繼續支持gphone架喎。

退出「黃色經濟圈」唔代表轉去做藍絲
照樣會做應做o既事，只係唔想同班黃店大台圍威喂
龍門都怕o左班黃店大台兜路走，係佢o地唔放過人咋

我唔知你講邊啲人
退唔退我唔會反感
每個人風險承受能力唔同
呢個係各自考量
但係走去做私怨L就一定反感

咁又over左，只係佢選擇企係Nazi 果邊

黃圈個餅，唔做底對手點食多d啊

就黎要光合作用先得
搵過黃圈錢，點洗都要佢條傻鳩批准

但Marco yeung隻賤畜搞左龍門半年有多

對付依種癲狗，要忍幾耐先可以出手還擊？
點反擊先唔係私怨L?

一單還一單

Marco yeung被屈暴動，係無辜要撐。
Marco yeung抹黑龍門大半年，係死有餘辜。

趙家賢被咬耳仔，係無辜要撐。
趙家賢亂撐Marco yeung，係戇鳩仔

都係Marco Yeung

一様還一樣

邊個話退黃就係藍？
所謂黃圈係應該形成一個互惠互利既圈子
唔撚係比一班私怨撚不分是非黑白係度搞小圈子
既然個所謂黃圈根本發揮唔到應有作用
當然有退出既自由
但老實講黃圈同黃店其實根本如影隨形
你退左就唔好同黃圈內既野扯上關係啦

問題係班友咬住唔放

又係你叫人告

下面留言有條友話用藍律師咩都唔使講

被告暴動係咪雞姦過佢老豆都無問題

又做乜鳩

仲炒緊

佢哋可能覺得係 同左膠一樣 慷他人之慨

龍門唔怕告佢
手足唔怕比佢告
兩邊都咁堅持自己啱
咪上庭比晒證據出嚟睇下囉

公道啲講個post兩日前嘅，佢哋而家應該縮返個龜頭入去

就咁講，不嬲龍門都冇咩同黃店大台有交雜
但佢做生意，總會有合夥合作o既情況
呢個時候佢搵返黃店唔通又係叉返隻腳入去？
同埋呢單o野根本就同黃圈無關，係個Macro對龍門做緊人身攻擊同抹黑
私怨o既係條Macro，龍門反擊又唔得

回帶就由佢啦

我對佢告果條友冇意見
但如果真係想遠離黃圈呢啲把撚是非之地六根清靜就應該見好就收繼續遠離

Agger明明Marco 哥應該開心至係

告完自然告一段落架啦

古有屈毓民收共產黨錢
今有屈龍門扮黃食饅頭

毓民走得太前

一睇紀錄知咩事
即block

我幾有文彩

的確係

連登都好多龍門狗粉
不相伯仲

法援咪即係政府幫你搵代表律師而律師冇得say no囉
你個論述同班政治歸政治嘅港豬有咩分別？

渣狗粉今次應該要支持同時要笑9龍門擺上庭啦，marco gor 有哂證據，到時龍門將搬石頭砸自己腳，自食其果啦，如果我係渣哥陸陸let's jam 應該全力課金比marco 請律師啦

發覺好撚多波台狗都係人閪d奶閪兵

前世未掂過女人？

好重口味

Ta蛆張相就唔post了

豬肉都係肉

其實係 有班大大聲話睇清瓏門係點嘅，最應該幫手畀錢

又話同舟人 誓相隨嘅

廣告嚟㗎啫

枉我咁信佢

戇尻仔唔撐龍門就一定撐人西架啦！？
龍門信徒真心戇尻

係核突
但有咩攤開上庭講

只係無辦法之中嘅辦法

屌你老母死龍門告鳩手足 仲用藍律屍信法庭 兒燈仲有咁多龍衛兵撐 兒燈真係成班on9分化左膠嚟
咩話？個律屍唔係藍律屍？個手足屈人先？關我撚事 總知手足話龍門就一定啱 但話渣哥就錯 龍衛兵死全家啦

咁你幾時拎你老母出黎比黃絲輪姦三穴齊開反正你都唔會內鬥告手足架啦唔爭在拎埋你阿婆出黎比我當豬肉咁係咁屌佢個口

波台手畜

龍門信徒戇尻唔係扮

打埋西客之道

所以有暴動喺身就可以誹謗？
我有暴動罪在身，你們可以撤告了

老闆

豪華藍色律師團

之前唔係話又難食員工態度又唔好咩
炒左去換過班人有咩問題

收手啦屌你老母新景園陸陸雞一起果醬
龍門有幾難食都唔會再食你地

又係個page 笑人入大學煮咖哩
話冇人食又話人著西裝煮
屌你老母咁你果陣做左d 咩

不如老奉助養算啦

玩舟

要㗎

有證據怕咩俾人告

佢係屈鳩人然後再揹暴動

好彩有條暴動 免死金牌

原來光環係要咁用
一負一正 先發揮最大作用

細so食人妻
係差在無暴動罪喺身
佢嗱嗱聲出嚟社運 整返條罪
就無人可以欺負佢

咁三饅完蛋飯都幾撚諷刺
饅魚係支那 蛋又係湖北
一邊咬住支那食材
一邊對極權走狗表達恨意

食客就話唔知內情
老細知都搞呢啲

原來連登咁多龍門打手

呢啲咪正宗食人血饅頭囉

鰻魚就話冇替代 但係點解蛋要用支那

畀錢做打手

打手多唔多就唔肯定。

但連登最少有你依條傻閪

依個就肯定

Marketing 效果唔同
明明兩邊都係屎

#同舟人誓相隨

你老母係狗毑比狗屌
生左你隻狗雜種出黎獻世
你屌返你老母個狗閪咪得囉
記得唔爭在邊屌邊奶埋你阿婆個臭閪喎

網上多左好多巴打征戰人閪
直接同人閪駁火又有，做blue/green object人閪家姐又有。

大家都好癲

班友實在太猖狂 而且真相只會越辯越明

Anita blue Anita pink Anita green

邊度? Facebook?

龍門Facebook?

「黃圈嘅錢」紅媒記者都話OMDB啲人工係公帑唔可以自己拎去洗

同一個logic

見倒了，又幾盞鬼

笑死我 而家Anita Wong finally tastes her own medicine

係囉 張老闆簡直就係小家啦 比人抹黑大半年受盡心理壓力咋嘛 幾咁閒啫 人地暴動罪喺身梗係大晒㗎啦 抹黑下人好平常啫

而家係A被B抹黑誹謗大半年 A出律師信比B叫B收回言論無數 但B串柒柒話告啦唔告正廢柴 咁A咪告囉

喂 成件事咁簡單 冇諗住拖黃圈落水喎 係你要拉埋嚟講喎

水門雞都有炒手足

但唔見冇人講

炒本身都無問題

但水門臭閪自己有炒手足
但又屌龍門炒

咁就係雙重標準既問題
明唔明

巴打，你俾人屌都識屌返人啦
而家龍門俾人當雞咁屌o左大半年先反擊，算係好好架喇

比人屌難食

龍門：改menu 學廚 改善質素
人渣哥：你幾時嚟過？你平時食開屎？
水門雞：話舊雞斬得衰？咪你地啲手足斬囉！

真係淨睇表面都高下立見

後兩者真係同爛仔冇分別

仆街我無聊入人西個page望下，個班真係黃黎..？

話唔過人就話人龍門狗粉
睇圖依加係負暴動罪手足要張生告佢先
#唔告我嘅你正廢柴

唔係渣就當你係龍
真係睇唔明個logic

Anita blue

仲有pink & green

群組出現了

反狙擊

人閪自己就係奶共藍屍

信佢既可能係黃入邊智商最低果班，俾個小紅書用家煽動到